堅決反對「光復香港 時代革命」，堅決擁護「革命無罪 造反有理」

批鬥所有修正主義者、土豪、地主、走資派、偽共產黨
擁護毛主席思想，堅持解放香港！

被壓迫的人民起來，我們一起唱紅打藍

偽共產黨夠唔夠膽話「革命無罪 造反有理」係港獨？

推

唱紅打藍！毛主席萬歲

唱紅打藍，我愛共產黨!

炮打司令台！

支持建立紅色經濟圈，批鬥藍店土豪、走資派

人民係時候要企喺身，反抗壓迫
堅持毛主席思想，解放奴隸

紅色革命圈